百日宴應該要做啲咩？

坐係到on99

同主人家講我真係恭喜你呀

影相打麻雀吹水

麻雀枱都無張

撚下個B

咁慘

搞 BB 個老母

全世界一齊望下個b似唔似老竇